又菁蒼派又全蒼派，其實都係源於同一派。。。

窮蒼派

蒼窮派
全倉定清倉都係窮

本是同根生

所以大家唔使再拗